[811恐襲] 好多被拉就行入去打橫訓出黎

一手料
為保障當事人，消息來源保密。

//好多被拉就行入去打橫訓出黎
男仔打到內傷，有個心口瘀哂要去放血
同行話女既真係剥光豬比女警搜身但係道門打開哂任比男警睇唔嬲仲要比人上下打量同講好多侮辱說話，臭西做雞都無人要，（有個post都有出，原來真係堅ߘ?ɼ/span>
有個女仔比佢地踢肚，踢到一邊子宮輸卵管微絲血管爆裂，要調理，黎經實影響到

班黑警真係唔比佢地打電話搵律師，打到佢地落哂口供簽哂紙先比佢地打電話，有d逼於就犯，真係好可憐ߘ?حߘ?span>
路過濫捕就放你走唔會打你，但前線勇武個班比班pk打到,咁佢地驚唔敢再出黎

所以班醫護人員都奮嬲要企出黎，因為佢地都知道真相！//

另一邊常有人提出受害者開記招，我簡單回應如下：
1. 如果要當事人或其家人或醫護站出來，首先他們要承認出現在事發現場，以今日警方濫用非法集結定義的情況，等如將更多證據送上去，殊為不智。
2. 法律層面：文中提及的案件，已進入法律程序，即是說不能公開討論。這是常識。
3. 道德層面：要被害者站出來証實，這無異於叫被姦者在公眾面前指証強姦者，完全無視被害者受創的身心，欠缺人類應有的同理心。這種想法，叫責怪受害者，有欠道德。
4. 如果要求証，你同樣可以大大聲要求警方証明自己清白。為何他們不做呀？
5. 其實呢，濫暴已經夠衰。濫暴完還要洗白，這些"人"合該被逐出人類社會。

Link:

如果真係受過警暴既手足, 求下你地出黎講出黎

我知道你地好驚女, 已經受咗好多傷

但仲有我地200萬人係你後面

係我地冇用, 保護唔到你地, 求下你地比多個機會我地

屌

黑警係醫院都私刑成咁, 我地啲手足點撚算呀

Pish

唔理真唔真 反正我信了

屌 好撚嬲呀

和理非 全部做文宣

#eye4hk
#eyeforhk
#FreeHongKong
#HongKong

push

屌 好嬲

黑警落地獄

各位前線巴絲

個晚係點過

我真係唔敢想像 醫院私刑都咁

仆街黑警落地獄

黑狗無一個係無辜

毋忘所有義士之付出、721、811
無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

黑警血債血償

有鏡頭影住班狗都一棍一棍大大力毆落去 你話入到狗屋會點.....

借位推，推到去海牙！
「反送中」性暴力調查及支援

推！

大家幫手簽

評論白兵的一點短視
YouTube嘅白兵及其朋友白兵頭係我非常佩服的分析能力極高的青年KOL，各位如果未聽過他們的video就一定要聽聽：

香港有白兵這樣的青年才俊，香港的前途無可限量。但是白兵有時候刻意與和理非及泛民割席，這雖然有其可接受的理據：
就顯示了年輕人一些短視。因為後來有網友問白兵這場運動最後如何勝出呢？白兵沒能提供一個好的答覆。請恕我淺薄提供一些觀點給白兵及其聽眾參考：

1.年輕人急於求成往往忽略了要長期地全方位地對抗。八十年代九十年代的香港年輕人也曾為香港前途激烈抗爭（其激烈程度由前港督尤德在北京心臟病亡可証），當年的年輕人現在的中年人一直都有通過議會選舉、71遊行、64集會等抗爭，請傘後一代不要放棄這些戰場。

2.年輕人可能會對中共的惡魔本質瞭解不深，雖然爭取真普選是與虎謀皮，但是只要全方位錙銖必較（請參考以下幾點），一定可以玩殘十幾億人的老虎加跳蚤的。

3.中共計劃用深圳取代香港，這是一個好機會趕走香港的親中財團，他們放棄香港自然就不會為其利益而介意香港人自主。香港人要趁機說服歐美如果中共不給予香港真普選，歐美要制裁香港的親中財團的產品，同時培植和不制裁香港的反共經濟。

4.香港的反共經濟可以在各行各業包括金融及新經濟同歐美同行建立緊密聯繫，要建立全球網絡，可借助全球各地的香港移民。

5.香港的反共經濟要有百萬人或更多人參與，要有自己的產業規劃，要更多更快地使用人工智能等等新科技，要利用與深圳的就近地理位置借鑒深圳的成功經驗。

6.香港人要為反共經濟作出長期的抗爭，因為會被中共及親中財團打壓，因此要在區議會、立法會、選委會中爭取每一票。不要過於依賴某些歐美政治人物，要依賴歐美市場及在歐美經濟轉型中的各種需要。

光復香港時代革命